應唔應該搞返個，市民自發派發物資到封鎖區，援助少數族裔既活動？

睇個款，油尖旺就似封硬架喇
我唔太期望居望有心反抗
但係見呢幾日不論連登，報紙，媒體，甚至係一般市民
都中哂政府計，將矛頭指向少數族裔
香港人唔係舊年已經同少數族裔CONNECT哂架咩？
香港俾外人既印象一向係文明，先進，包容既城市
點解一個咁既病毒就搞到香港人再次分化
遊行抗議，甚至入去救走人應該都無咩可能架喇
但係為左顯示我地同佢地坐同一條船，搞呢個活動會唔會比較好呢？
Sor for 1999

on999, 想水人出去食告票?

提議派啲實際嘢
羊腩煲、蘿蔔糕、湯圓都好

每次蝻亞9出事都即刻有人開post洗白

岑子杰比蝻亞9斬就吹奏蝻亞9派水
蝻亞9爆大鑊就講香港價值乜柒柒仲要去派物資connect

共產黨擺咁多蝻亞9嚟香港就係想分散香港人嘅矛頭，等香港人唔好一味屌支那人，而蝻亞9為咗著數亦甘願做呢個爛頭卒。

就等於唔封關就係為咗大爆發，等香港人掛住抗疫唔得閒抗爭。

叉燒

邊有人怪班南亞仔
啲藍媒吹下風就當係？

柏林空運